最低投票率三區 離島，元朗國，黃大仙

呢三區嘅人快啲出嚟投票呀！！

推

黃大仙手足咩事！

Push

元朗係鄉黑大本營
好難搞

離島手足

元朗班友真係幫唔過，721咁大件事， 投票率都咁低

變左藍大仙